點溝女

如題

兩個字，有錢

最簡單：揸靚車

靚仔 有錢

溝女嚟計 兩個字嘅啫

32歲青頭仔同求答案

幫佢夾蜆

咩意思呀....大哥

大大聲笑撚左出黎

一個字。錢

個一刻有點心動。😳

不要去暗戀

唔明 點解

向窗外隨手一拍

35歲大叔

岩岩先推完你又推

對波起角